晚。

雞

豬呀 褲

jen

想食g

shit

好味㗎

is pork chop

好煩呀你

咁多日減左幾多磅牙？

菜

好味